做PE係唔係一定要Finance 底

而家做緊 Consultant 長遠發展想轉入PE 發展。我N展底, 無finance 方面trainning諗緊考唔考CFA 以表誠意, 雖然唔知效用大唔大

我自細就好仲意整野, 入 consultant 原因係因為整好一間公司成功感幾大。但如果再做埋PE, 就好似買部壞手機整好再賣返出去, 好似再爽D。

定其實PE 唔係我想像中咁？

pe係市盈率？

P.E 係乜？

仲有cfa 最快都要2.5年先有牌。
利申CFA level 2 , n 年前

做pe老師當然要運動底

大部分人都係ex-ibd/management consulting

利申：做緊PE

唔係，入面可以industry oriented

MBA 會唔會有用D，有alumni network? CFA唔太關事

Private equity 呀

唔係 識人好過識字

Lm

雖然冇話絕對既。
不過做分析果邊finance 底著數好多
搵客，出去交流就MBA。
始終MBA學既野都係大圍野...
好多野都係「點到即止」

I see. 太耐，真係唔記得。
good luck

考咗CFA先啦

屌考左兩個level都唔知pe係乜....讀屎片

不如你講下無finance底點做PE ?

好奇

我2012考的。你問我個roe 個五舊野我都答唔到你

特別係有堆Real Estate PE既以前係做property developer 但係樓主做consultant可能有d唔夠專 如果你MBB就另計

師兄點入行

ex-ibd

你以為cfa咁簡單？

入PE，最大問題係你有冇native English

你 strat 定 tech consulting? 如果 MBB / OW 嘅話有機入 PE, 不過 from my understanding 香港 / Asia offices 好少再細分 investment 同 operations team 所以你都要同啲 IBD 爭